胃口好差

係咪就嚟死

咩事胃口咁差

我都唔知食乜都食唔曬

係咪發生咗啲咩事搞到咁
講少少了解下

同樓主一樣
呢三日淨係食餅乾飲維他命吊下命

唔知 冇乜特別事發生

會唔會死

有咁易死我都想
邊有咁易

唔好死 你死咗我會唔開心